民意民意民意！！！派傳單、放映會、連儂牆、記者會、air drop、長輩圖、網上文宣、電台phone-in全面進場！！！

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

堅持五大訴求，缺一不可，手足加油

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港，時代革命

民意戰係好撚緊要
請全力推所有文宣行動post

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有30,969個簽名（9 Aug 2019 at 20:25）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

繼續airdrop

Push

全部支持

推

要幫手？ 派傳單？

宣傳單要入屋
塞入屋邨既信箱

推文宣啦

推上去呀

再推

推爆佢呀

民意民意！

停
止
圍
爐
！
脫
離
同
溫
層
！

Gogogo

大家都可以airdop架

推呀

up